【行動討論】飛行棋的玩法

飛行棋其實好簡單，246起機，如果你喺個棋盤度行，唔想俾幾架飛機【包圍】，最好就係，唔好俾對方既飛機起飛。

飛機未起到前，只會喺個基地待命，一日打唔到246，就起唔到機，行走喺棋盤上既飛機，就安全好多喇。

點先可以唔俾佢打246？ 基地喺邊，大家都清楚，與其俾佢出黎按佢既計劃行棋【打】你地返基地，不如先下手為強，部署俾佢行快半步，封佢既第一步。

至於棋點玩，明唔明，有冇野補充，就睇大家既創意同諗法喇。

祝武運昌隆。

我想問呢...同敵人嘅棋係咪要最少保持6步距離？一擲中6就食我隻棋, 所有棋keep住行, 總之就係見到敵人嘅棋, 即刻拉遠距離, 細個換飛行棋好似係咁, 多謝童年回憶

其實玩呢種棋，

一要叠碼，1隻打唔到4隻。
二要唔俾佢打246，如果佢喺個棋盤度行黎行去，咁我地啲小飛機咪好危險？ 假如知你幾時起機，我早你3，2個鐘就唔俾你出機場，呢啲好需要有煙幕。

最後梗係要執生啦，佢突然打到6， 1起起3架機，你多多都唔夠死，既然拖延時間既作用生效喇，仲唔走咩…

我想講最緊要既係：

先下手為強，唔好俾佢起到機

問題係雙方唔係平等 就算你有好多人去包 人地有炮可以點

人非草木，人海不是封佢基地既資源，禁咒法絕對不只人呢一種。

只要達到佢起唔到機，那怕俾粒骰佢係1，3定5？

佢地而加隨時都可以起機啦 理撚得你幾多

所以先機，好重要。

弱智以為自己有謀略
尋日起咗機啦